教會聚會之宗教解釋！

崇拜係宗教職責 唔係法定職責

直播崇拜

點都好過直接去教會啦